# 优爱酷玩转机顶盒实战系列AndroidTV
![输入图片说明](640.png)
#### 介绍
优爱酷玩转机顶盒实战系列AndroidTV。请关注【优爱酷】回复【机顶盒】查阅《优爱酷玩转机顶盒》实战实录系列文章。
终于全搞明白了：玩转电视机顶盒全系列之救砖-Root-抓包-去广告-刷机包-工具箱

本仓库提供相关工具的下载


#### 1.引言
随着网络的普及，尤其是移动网络的普及，看电视对一些年轻人来说，越来越少，把电视当作大屏游戏显示的越来越多，家里的电视机顶盒已经限制太多，无法发挥应有的效能。那如何更好地发挥机顶盒的价值呢？

网上机顶盒相关的文章，要么比较专业不对公众开放，要么开发但只言片语、语焉不详，让人无所适从。优爱酷将从机顶盒实战角度为大家一一讲解。


#### 2.工具材料
机顶盒（主角）
网络含路由器
电脑一台
为尽可能降低物理损坏，本系列教程，全程采用不拆机、纯网络操作，容易上手。

#### 3.预解决问题

- 如何使用adb命令?

- 开机只有广告无法进入主界面，如何进入主界面？

- 电视机顶盒如何进入Recovery?

- 电视机顶盒没有WIFI无线adb开关，如何打开并启用?

- 如何去除电视机顶盒里各种开机广告、app广告，屏蔽广告？
 
- 如何知道电视机顶盒广告的链接或IP——抓包机顶盒教程
 
- 电视机顶盒adb操作太复杂，有没有更简便的直观的操作工具？

- 遥控无法控制电视机顶盒，开机无法进入Recovery，机顶盒变砖，如何终极救砖？
 
- 如何Root电视机顶盒，获取最高权限，读写修改System文件？SuperUser/SuperSU的安装使用。

- 电视机顶盒Recovery刷机包签名不正确，无法安装，如何解决固件.zip签名问题？


#### 敬请查阅本期：


- 《优爱酷玩转机顶盒》实战系列№1：app测试常用的ADB命令详解
 
- 《优爱酷玩转机顶盒》实战系列№2：机顶盒Root教程推送SuperUser文件，无Root不安卓AndroidTV
 
- 《优爱酷玩转机顶盒》实战系列№3：机顶盒/智能电视广告屏蔽，干掉开机广告和app广告，屏蔽升级

- 《优爱酷玩转机顶盒》实战系列№4：机顶盒/智能电视默认打开usb调试功能的实现

- 《优爱酷玩转机顶盒》实战系列№5：机顶盒/智能电视默认开启adb

- 《优爱酷玩转机顶盒》实战系列№6：机顶盒/智能电视终极救砖——免拆机进入救砖恢复模式教程

- 《优爱酷玩转机顶盒》实战系列№7：升级固件update.zip的解包、编辑修改、压包、签名




#### 使用说明

请关注【优爱酷】回复【机顶盒】查阅《优爱酷玩转机顶盒》实战实录系列文章



#### 再次声明：刷机有风险，请自行斟酌，风险自负。优爱酷对使用本程序或教程可能造成的不良后果不承担任何法律或道义上的责任！

图片

一键三连「分享」「点赞」和「在看」

优爱酷——更优 更爱 更酷 ~
